[即時］一隻啡色玩具貴婦狗喺海防道走失左

今日17:45左右一隻啡色玩具貴婦狗喺尖沙咀海防道同廣東道一帶一直徘徊

似乎走失左
主人快d接佢

自推

拉

推

狗冇狗帶冇編號一律當condom處理

冇狗帶……係咪比人遺棄

睇落似比人遺棄左段日子

咁可愛都遺棄

push

推
樓主有冇Update

推阿一定要同主人相聚翻

唔係呀嘛？主人唔要佢？
我趕時間所以離開左嗰頭喇
好擔心呀

落單

推，希望主人見到